今日前度同我講左而句嘢

我同咗佢一齊三年幾 上年分手唔夠一個月佢搵咗第二個
但我每日失眠好自責 覺得一直係我問題做得唔夠好
又成日去飲酒覺得好傷身。所以做咗好多嘢寄托一下 每日游水 踩車
佢知我忘記唔到佢 佢同男友嘈交會搵一搵我叫春之後又消失唔覆機又好返
但我發覺冇辦法唔諗起佢 等到而家佢突然搵我講對唔住 叫我唔好飲咁多會傷身
我於事打俾佢傾 問佢係關心我定係可憐我同內疚先咁講
佢不斷宛轉咁講 我叫佢直接啲講啦
我 「係咪我無論唔打擾你等你散咗之後 都冇可能同返你一齊 答係定唔係」
佢 「係 因為我已經入咗紙 驚你唔開心有抑鬱先唔講 」

究竟我重要痛苦幾耐 人地要結婚我重可以做啲乜 好無助
明明我喺谷底爬緊上嚟又一次打沉我 想死

請你好好放下

嘩 一年就結婚
算啦 註定唔係你既另一半

我係咪做咩都冇可能令佢返嚟
第一次喺感情台開 又冇朋友

你想做咩？

我就係有好多問題 會唔會因為佢唔想我等而內疚咁同我講

聽下

咁你想求證可以問問共同朋友
真既 無得唔放手架

我問過佢個閨蜜 一直有聯絡
係琴日佢冇啦啦問我 前度同返我一齊我會點對佢
人地入咗紙重俾假希望我 根本就幫佢講說話
問佢等於冇答過

問下男仔啦
女人實幫女人既

你哋過30歲未？過咗就放低佢啦

我而家係直情唔敢聽歌 唔想搞到自己又禿廢

我地係90後 佢同我一齊係冇返工冇讀書好痴身
但我又要讀書又要返工又要顧佢 當時真係好大壓力

早日康復

閨蜜
我係女都唔撚揀你